*****************************************************************
** Translation string (title) map for Rusle2 (www.rusle2.org). **
** This file is part of the Rusle2 distribution.               **
** See "Rusle2 Translation Titles.rtf" for more information.   **
*****************************************************************

** This file contains titles which appear only in the application.
** - menu strings
** - titlebar strings
** - dialog strings


************************************************************************************
** Menu strings

***************
** File menu **
***************
ID_FILE_NEW	Create a new document
ID_FILE_NEW_TT	New
ID_FILE_OPEN	Open an existing object
ID_FILE_OPEN_TT	Open
ID_FILE_CLOSE	Close the active object
ID_FILE_CLOSE_TT	Close
ID_FILE_SAVE	Save the current object
ID_FILE_SAVE_TT	Save Ctrl+S
ID_FILE_SAVE_AS	Save the current object with a new name
ID_FILE_SAVE_AS_TT	Save As
ID_FILE_PAGE_SETUP	Change the printing options
ID_FILE_PAGE_SETUP_TT	Page Setup
ID_FILE_PRINT_SETUP	Change the printer and printing options
ID_FILE_PRINT_SETUP_TT	Print Setup
ID_FILE_PRINT	Print contents of current view (unformatted)
ID_FILE_PRINT_TT	Print
ID_FILE_PRINT_PREVIEW	Print Preview
ID_FILE_PRINT_PREVIEW_TT	Print Preview
ID_FILE_CLONE	Duplicate the current object
ID_FILE_CLONE_TT	Duplicate
ID_FILE_IMPORT	Import database, templates and/or access levels

*******************
** Database menu **
*******************

***************
** Edit menu **
***************
ID_EDIT_CLEAR	Erase the selection
ID_EDIT_CLEAR_TT	Erase
ID_EDIT_CLEAR_ALL	Erase everything
ID_EDIT_CLEAR_ALL_TT	Erase All
ID_EDIT_COPY	Copy
ID_EDIT_COPY_TT	Copy Ctrl+C
ID_EDIT_COPY:*MENU	&Copy\tCtrl+C
ID_EDIT_CUT	Cut
ID_EDIT_CUT_TT	Cut Ctrl+X
ID_EDIT_CUT:*MENU	Cu&t\tCtrl+X
ID_EDIT_FIND	Find the specified text
ID_EDIT_FIND_TT	Find
ID_EDIT_PASTE	Insert
ID_EDIT_PASTE_TT	Paste Ctrl+V
ID_EDIT_PASTE:*MENU	&Paste\tCtrl+V
ID_EDIT_REPEAT	Repeat the last action
ID_EDIT_REPEAT_TT	Repeat
ID_EDIT_REPLACE	Replace specific text with different text
ID_EDIT_REPLACE_TT	Replace
ID_EDIT_SELECT_ALL	Select the entire document
ID_EDIT_SELECT_ALL_TT	Select All
ID_EDIT_UNDO	Undo the last action
ID_EDIT_UNDO_TT	Undo Ctrl+Z
ID_EDIT_REDO	Redo the previously undone action
ID_EDIT_REDO_TT	Redo Ctrl+Y

***************
** View menu **
***************
ID_VIEW_TOOLBAR	Show or hide the toolbar
ID_VIEW_TOOLBAR_TT	Toggle ToolBar
ID_VIEW_STATUS_BAR	Show or hide the status bar
ID_VIEW_STATUS_BAR_TT	Toggle StatusBar

******************
** Options menu **
******************
OPTIONS_UNITS_SI	Use international units
OPTIONS_UNITS_US	Use United States customary units
OPTIONS_DEFAULTS	When the program starts, what do you want to see?
OPTIONS_SCREEN_COLORS	Base screen graphics on attributes
OPTIONS_SCREEN_COLORS_TT	Attribute-based graphics
OPTIONS_COMPUTATION	Options related to recalculation, limits of confidence
OPTIONS_SEG	Show Model pieces
OPTIONS_SEG_TT	Model pieces

*****************
** Window menu **
*****************
ID_NEXT_PANE	Switch to the next window pane
ID_NEXT_PANE_TT	Next Pane
ID_PREV_PANE	Switch back to the previous window pane
ID_PREV_PANE_TT	Previous Pane
***
ID_WINDOW_NEW	Open another window for the active document
ID_WINDOW_NEW_TT	New Window
ID_WINDOW_ARRANGE	Arrange icons at the bottom of the window
ID_WINDOW_ARRANGE_TT	Arrange Icons
ID_WINDOW_CASCADE	Arrange windows so they overlap
ID_WINDOW_CASCADE_TT	Cascade Windows
ID_WINDOW_TILE_HORZ	Arrange windows as non-overlapping tiles
ID_WINDOW_TILE_HORZ_TT	Tile Windows
ID_WINDOW_TILE_VERT	Arrange windows as non-overlapping tiles
ID_WINDOW_TILE_VERT_TT	Tile Windows
ID_WINDOW_SPLIT	Split the active window into panes
ID_WINDOW_SPLIT_TT	Split
ID_WINDOW_CLOSEALL	Close all objects
ID_WINDOW_CLOSEALL_TT	Close all objects

***************
** Help menu **
***************
ID_APP_ABOUT	Display program information, version number and copyright
ID_APP_ABOUT_TT	About
ID_APP_EXIT	Quit the application; prompts to save objects
ID_APP_EXIT_TT	Exit
ID_HELP_INDEX	Opens Help
ID_HELP_INDEX_TT	Help Topics
ID_HELP_FINDER	Show the online user's manual
ID_HELP_FINDER_TT	User's manual
ID_HELP_USING	Display instructions about how to use help
ID_HELP_USING_TT	Help
ID_CONTEXT_HELP	Display help for clicked on buttons, menus and windows
ID_CONTEXT_HELP_TT	Help
ID_HELP	Display help for current task or command
ID_HELP_TT	Help
ID_HELP_WEBSITE	Go to the RUSLE2 web site
VIEW_WIZARD	Choose a user template and file to open
ID_HELP_BUGREPORT	Email an error report to the Rusle2 developers
ID_TITLES_RELOAD	Titles Reload (Debug)
ID_TITLES_DUMP	Titles Dump (Debug)

** Attr context menu **
ID_HIGHLIGHT	Highlight
ID_DISABLE	Disable
ID_DIMENSION	Dimension
* see CMenuHandler::CreateMenu() and related fns for more to add.

************************************************************************************
** Toolbar strings

ID_DATA_SOIL	Open a new/existing soil
ID_DATA_SOIL_TT	Open soil...
ID_DATA_OPERATION	Open a new/existing operation
ID_DATA_OPERATION_TT	Open operation...
ID_DATA_VEGETATION	Open a new/existing vegetation
ID_DATA_VEGETATION_TT	Open vegetation...
ID_DATA_RESIDUE	Open a new/existing cover/residue material
ID_DATA_RESIDUE_TT	Open cover/residue material
ID_DATA_SLOPE	Open a new/existing profile
ID_DATA_SLOPE_TT	Open profile...
ID_DATA_CLIMATE	Open a new/existing climate
ID_DATA_CLIMATE_TT	Open climate...
ID_DATA_MANAGEMENT	Open a new/existing management
ID_DATA_MANAGEMENT_TT	Open management...
ID_DATA_EI	Open a new/existing storm erosivity
ID_DATA_EI_TT	Open storm erosivity...
ID_DATA_WORKSHEET	Open a new or existing worksheet
ID_DATA_WORKSHEET_TT	Open worksheet...
ID_DATA_CONTOUR	Open a new/existing contouring system
ID_DATA_CONTOUR_TT	Open contouring...
ID_DATA_STRIP_BARRIER	Open a new/existing strip/barrier system
ID_DATA_STRIP_BARRIER_TT	Open strip-barrier...
ID_DATA_CHANNEL	Select a channel type
ID_DATA_CHANNEL_TT	Open channel...
ID_DATA_HYD_ELEMENT	Open a new/existing channel/impoundment
ID_DATA_HYD_ELEMENT_TT	Open channel/impoundment...
ID_DATA_HYD_ELEMENT_SYSTEM	Open a new/existing channel-impoundment system
ID_DATA_IRRIGATION_SYSTEM	Open a new/existing irrigation system
ID_DATA_IRRIGATION_SYSTEM_TT	Open irrigation system...
ID_DATA_PERMEABLE_BARRIER	Open a new/existing permeable barrier description
ID_DATA_PERMEABLE_BARRIER_TT	Open permeable barrier...
ID_DATA_FUEL	Open a new/existing fuel description
ID_DATA_FUEL_TT	Open fuel...
ID_DATA_HYD_ELEMENT_SYSTEM_TT	Open channel-impoundment system...
ID_DATA_HYD_ELEMENT_FLOW_PATH	Open a new/existing hyd. element flow path
ID_DATA_HYD_ELEMENT_FLOW_PATH_TT	Open hyd. element flow path
ID_DATA_TILE_SYSTEM	Open deep soil drain system
ID_DATA_TILE_SYSTEM_TT	Open description for deep soil drainage system
ID_DATA_PLAN	Open plan description
ID_DATA_PLAN_TT	Open plan...
ID_DATA_COEFF	Set global coefficient values
ID_DATA_COEFF_TT	Set global coefficient values
ID_DATA_LIMITS	Set limits
ID_DATA_LIMITS_TT	Set limits
ID_DATA_SIM	Open a new/existing simulation description
ID_DATA_SIM_TT	Open simulation...
ID_DATA_CMB	Open a new/existing combo description
ID_DATA_CMB_TT	Open combo...
ID_DATA_CEL	Open a new/existing cell description
ID_DATA_CEL_TT	Open cell...
ID_DATA_MIO	Open a new/existing man instance description
ID_DATA_MIO_TT	Open man instance...
ID_DATA_SMC	Open a new/existing simulation control
ID_DATA_SMC_TT	Open simulation control...
ID_DATA_MSO	Open a new/existing man set
ID_DATA_MSO_TT	Open man set control...

ID_LOAD_PREFERENCE	Load template...
ID_LOAD_PREFERENCE_TT	Load template...
ID_EDIT_PREFERENCE	Edit current template...
ID_EDIT_PREFERENCE_TT	Edit current template...
ID_SAVE_PREFERENCE	Save current template as...
ID_SAVE_PREFERENCE_TT	Save current template as...

ID_GROUP_COMPARE	Open a new/existing slope comparison
ID_GROUP_COMPARE_TT	Open comparison...
ID_GROUP_TERRACE	Open a new/existing terrace
ID_GROUP_TERRACE_TT	Open terrace...
ID_GROUP_WATERSHED	Open a new/existing watershed
ID_GROUP_WATERSHED_TT	Open watershed...

ID_BUTTON32781	Remove the selection
ID_BUTTON32781_TT	Remove
ID_BUTTON32782	Divide the selected piece in half
ID_BUTTON32782_TT	Divide
ID_BUTTON32783	Divide the selection
ID_BUTTON32783_TT	Divide
ID_ZOOM	Enlarge or shrink the current view
ID_ZOOM_TT	Zoom
ID_FOLDER_MANAGE	Manage folders
ID_FOLDER_MANAGE_TT	Manage folders

ID_AVG_SLOPE_LINE	Show average slope line
ID_AVG_SLOPE_LINE_TT	Avg. slope line


*************  SLOPE GRAPHIC  ***************
STR_ADD_BREAK	Add break
STR_ERASE_BREAK	Erase break
STR_MANAGE	Manage
STR_SOIL	Soil
STR_TOPO	Topo


**************** STANDARD FOLDERS **************	
ADDITIONAL_RESULT	Additional Results
GENERAL	General
INFO	Info
Info	Info
RESULTS	Results


****************** DIALOGS *****************************
** TODO: move these into sections, using standard
** naming conventions for controls.

** Dialog: (General purpose strings) *******************
DLG_STR_OK	OK
DLG_STR_AMP_SAVE	&Save
DLG_STR_SAVE_AMP_AS	Save &As...
DLG_STR_CANCEL	Cancel
DLG_STR_AMP_CANCEL	&Cancel
DLG_STR_DELETE	Delete
DLG_STR_AMP_DELETE	&Delete
DLG_STR_CLOSE	Close
DLG_STR_AMP_YES	&Yes
DLG_STR_AMP_NO	&No
DLG_STR_YES_AMP_ALL	Yes &All
DLG_STR_AMP_HELP	&Help

** Dialog: Access ***************************************
DLG_STR_ACCESSDLG_TITLE	Edit Access Group
DLG_STR_LBL_TOP	Since seeing more of the model than required can overwhelm a user, and letting them edit parts of the model that they don't understand can result in inaccurate values, you can adjust access to objects and their parameters:
DLG_STR_CURRENT_ACCESS	&Current access
DLG_STR_USE_STARTUP_ACCESS	&Use this access on startup
DLG_STR_LETS	Lets the user
DLG_STR_LBL_HIDESEE	Hide See Edit
DLG_STR_OBJECTS	&Objects*
DLG_STR_PARAMS	&Parameters
DLG_STR_CLICK_FOR_LIST	* Click on an object for a list of its parameters.
DLG_STR_TXT_LIST	&Text Listing

** Dialog: Context *************************************
STR_CHILDREN	Children:
STR_CONTRIBUTING_TERMS	Contributing terms:
STR_DIMENSIONS	Dimensions:
STR_SPATIAL_DEPENDENTS	Spatial dependents:
STR_AFFECTED_PARAMETERS	Affected parameters:
STR_FN_DEPS	Fn deps:
	Default File
STR_FILE	File:

****************** Template Dialog *****************************
DLG_STR_TEMPLATE_DIALOG_TITLE	Edit User Template
DLG_STR_USE_STARTUP_TEMPLATE	Use this template on &startup
DLG_STR_HIGHLIGHT_TAB	&Highlight the selected tab in each view
DLG_STR_FONT_SIZE	&Font size in views
DLG_STR_ADJUST_APPEARANCE	Adjust the appearance of views, the names and contents of folders, and the visibility of parameters by right clicking in a particular view.
DLG_STR_GENERAL_APPEARANCE	General appearance
DLG_STR_SHOW_CALENDAR	&Show calendar dropdown for dates
STR_DEFAULT_FILE	Default File
****
DLG_STR_EXPORT_DIALOG_TITLE	Export
DLG_STR_EXPORT_WHAT	What would you like to export?
DLG_STR_DB_RECORDS	&Database records as:
DLG_STR_OLD_FORMAT	&Old format
DLG_STR_ACCESS_LEVEL	&Access level:
DLG_STR_WHERE_PUT	Where would you like to put it?
DLG_STR_BROWSE	Browse...
****
DLG_STR_IMPORT_DIALOG_TITLE	Import
DLG_STR_FROM_DIRECTORY	From which directory would you like to import?
DLG_STR_STATIC	Static
DLG_STR_IMPORT_WHAT	What would you like to import?
DLG_STR_TEMPLATES	&Template(s)
DLG_STR_ACCESS_LEVELS	&Access level(s)
****
DLG_STR_SAVE_REP_CHECK	Saving a file under a new name.
DLG_STR_DONT_ASK_AGAIN	&Don't ask me this again
DLG_STR_REPLACE_REFERENCES	&Replace all references to the old file with references to this new one
DLG_STR_LEAVE_REFERENCES	&Leave the references to the old file in place
DLG_STR_REPLACE_THIS_REFERENCE	Replace &only the reference from where you drilled into the old file with a reference to this new one
DLG_STR_LBL_SAVE_NEW_NAME	You are saving a file under a new name.  If this file is used within another (for example, a vegetation referred to within a management), you must tell the program what to do with the reference to the old file.
****
DLG_STR_SHOWONCE_DIALOG	Dialog
DLG_STR_DONT_SHOW	&Don't show this dialog again
****
DLG_STR_INSERT_CONTROL	Insert control
DLG_STR_SELECT_ATTR	&Select an attr to add a control for:
DLG_STR_TXT_SELECT_TYPE	Select &control type:
DLG_STR_AMP_UP	&Up
DLG_STR_AMP_DOWN	&Dn
DLG_STR_TYPE	Type:
****
DLG_STR_BUGREPORT_TITLE	Email a bug report
DLG_STR_LBL_TO	&To: 
DLG_STR_LBL_SUBJ	Sub&j:
DLG_STR_COMMENTS	&Comments: (optional)
DLG_STR_AMP_SEND	&Send
DLG_STR_AMP_USER	&User:
DLG_STR_INCLUDE_INFO	Rusle2 will automatically include debugging information with this email.
****
DLG_STR_NAME_DLG	Enter Name
DLG_STR_NEW_NAME	Enter a new name:
DLG_STR_RENAME_TAB_PROMPT	Enter a new name or title for this tab.\nOld name: %s\nOld title:  %s
DLG_STR_RENAME_TAB_TITLE	Rename a tab
****
DLG_STR_DLG_BAR	Bar
DLG_STR_AUTO	Auto update
DLG_STR_CALC	Calc
****
DLG_STR_LAUNCH_HELP	Launching help system...this may take a moment.
****
DLG_STR_WIZARD	Introduction
DLG_STR_WHERE_START	1. Where would you like to start?
DLG_STR_WORKSHEET	&Worksheet
DLG_STR_PROFILE	&Profile
DLG_STR_CLIMATE	&Climate
DLG_STR_STORM_EROS	Storm &Erosivity
DLG_STR_SOIL	&Soil
DLG_STR_MANAGEMENT	&Management
DLG_STR_OPERATION	&Operation
DLG_STR_VEGETATION	&Vegetation
DLG_STR_RESIDUE	&Residue
DLG_STR_WHICH_TEMPLATE	2. Which template would you like to use?
DLG_STR_AFTER_CLICK_OK	3. After clicking OK, you will be prompted to open a view.
DLG_STR_CHANGE_VALUES	4. Change values in the view to match your situation. 
DLG_STR_AS_CHANGES	5. As you make changes, the model recalculates.  Save if you wish.
****
DLG_STR_IDD_STATISTICS	Statistics
DLG_STR_MEAN	Mean
DLG_STR_STD_DEV	Std. Dev.
DLG_STR_VARIABILITY	Variability
DLG_STR_MINIMUM	Minimum
DLG_STR_MAXIMUM	Maximum
DLG_STR_SUM	Sum
DLG_STR_STATIC	Static
DLG_STR_NUM_NONZERO	non-zero
DLG_STR_NUM	Num

****
DLG_STR_IDD_PAGE_STARTUP	Startup
DLG_STR_USE_ON_STARTUP	&Use this template on startup
DLG_STR_CHOOSE_FILE	Choose a file to open on startup:
DLG_STR_NONE	&None
DLG_STR_CHOOSE_TYPE	&Choose type from dialog
DLG_STR_FILE_TYPE	&File type: 
DLG_STR_USER_DEFAULT	User &default: %s
DLG_STR_LAST_FILE	&Last file: %s
DLG_STR_NEW_FILE	Ne&w file
****
DLG_STR_IDD_INSERT_CONTROL	Insert control
DLG_STR_TYPE	Type:
****
DLG_STR_IDD_PAGE_GENERAL	General
DLG_STR_HIGHLIGHT_SELECTED_TAB	&Highlight the selected tab in each view
DLG_STR_FONT_SIZE	&Font size in views
DLG_STR_ADJUST_APPEARANCE	Adjust the appearance of views, the names and contents of folders, and the visibility of parameters by right clicking in a particular view.
DLG_STR_GEN_APPEARANCE	General appearance
DLG_STR_SHOW_CALENDAR_DROPDOWN	&Show calendar dropdown for dates
****
DLG_STR_IDD_PAGE_DEFAULTS	Default Files
****
DLG_STR_IDD_PAGE_BITMAPS	Bitmap Files
STR_BITMAP_FILE	Bitmap File
STR_LABEL_BITMAP_FILE	&Bitmap File:
STR_LABEL_CHOOSE_BITMAP	&Object type to select a bitmap for:
STR_LABEL_SELECT_BITMAP	Select bitmap: %s
****
DLG_STR_IDD_PERMS_GROUP	Edit Group Permissions
DLG_STR_FOLDER	&Folder:
DLG_STR_GROUP	&Group
DLG_STR_READ	&Read (R)
DLG_STR_WRITE	&Write (W)
DLG_STR_CREATE	&Create (C)
DLG_STR_DELETE	&Delete (D)
****
DLG_STR_IDD_PERMS_FOLDER	Directory Permissions
DLG_STR_NAME	Name:
DLG_STR_PERMISSIONS	&Permissions:
DLG_STR_PERMS_TYPE	&Type of Permissions:
DLG_STR_ADD	&Add...
DLG_STR_REMOVE	&Remove
****
DLG_STR_IDD_PERMS_TABLE	Edit Permissions Table
DLG_STR_SAVE_TEXT	&Save Text...
DLG_STR_LOAD_TEXT	&Load Text...
****
DLG_STR_IDD_EXPORT_BEGIN	Begin Export
DLG_STR_SELECT_EXPORT_FILES	Select files to export:
DLG_STR_ACCESS_GROUPS	&Access groups
DLG_STR_LEGACY_EXPORT	&Legacy export (as separate files)
****
DLG_STR_IDD_EXPORT_DATABASE	Export Database Records
DLG_STR_EXDB_NAME	Na&me:
DLG_STR_DB_FORMAT	Database &format:
DLG_STR_STD_DB	&Standard database 
DLG_STR_LEGACY_DB	&Legacy database 
****
DLG_STR_IDD_EXPORT_TEMPLATE	Export Templates
DLG_STR_SELECT_TEMPLATES	&Select templates to export:
****
DLG_STR_IDD_EXPORT_END	Export to Disk
DLG_STR_LBL_FINISH	Press [Finish] to complete the export process, or [Back] to change one of your choices.
DLG_STR_FILENAME	&Filename:
****
DLG_STR_IDD_ABOUTBOX	About RUSLE2
DLG_STR_BUILD_DATE	Build date: %s
DLG_STR_SCIENCE_DATE	Science date: %s
DLG_STR_RUSLE2_VERSION	Rusle2 version: %s
****
DLG_STR_IDD_EXPORT_ACCESS	Export Access Level
DLG_STR_EX_SELECT_ACCESS_LEVELS	&Select access levels to export:
****
DLG_MESSAGEBOX_CAPTION	Rusle2
DLG_MESSAGEBOX_CAPTION_DEBUG	Rusle2 (Debug)
****
STR_FILESET_EXPORT_TITLE	Export fileset
STR_FILESET_OPEN_TITLE	Open fileset
****

************  Win32 Common Dialog Error Messages  ************
IDS_DIALOGFAILURE	Creation of CD failed on call to DialogBox()
IDS_STRUCTSIZE	Invalid structure size passed to CD
IDS_INITIALIZATION	Failure initializing CD.  Possibly\n\r do to insufficient memory.
IDS_NOTEMPLATE	Failure finding custom template for CD
IDS_NOHINSTANCE	Instance handle not passed to CD
IDS_LOADSTRFAILURE	Failure loading specified string
IDS_FINDRESFAILURE	Failure finding specified resource
IDS_LOADRESFAILURE	Failure loading specified resource
IDS_LOCKRESFAILURE	Failure locking specified resource
IDS_MEMALLOCFAILURE	Failure allocating memory for internal CD structure
IDS_MEMLOCKFAILURE	Failure locking memory for internal CD structure
IDS_NOHOOK	No hook function passed to CD but ENABLEHOOK\n\r was passed as a flag
IDS_SETUPFAILURE	Failure setting up resources for CD
IDS_PARSEFAILURE	Failure parsing strings in [devices]\n\rsection of WIN.INI
IDS_RETDEFFAILURE	PD_RETURNDEFAULT flag was set but either the \n\rhDevMode or hDevNames field was nonzero
IDS_LOADDRVFAILURE	Failure loading the printers device driver
IDS_GETDEVMODEFAIL	The printer driver failed to initialize a DEVMODE data structure
IDS_INITFAILURE	Print CD failed during initialization
IDS_NODEVICES	No printer device drivers were found
IDS_NODEFAULTPRN	No default printer was found
IDS_DNDMMISMATCH	Data in DEVMODE contradicts data in DEVNAMES
IDS_CREATEICFAILURE	Failure creating an IC
IDS_PRINTERNOTFOUND	Printer not found
IDS_NOFONTS	No fonts exist
IDS_SUBCLASSFAILURE	Failure subclassing during initialization of CD
IDS_INVALIDFILENAME	Invalid file name passed to FileOpen or FileSave
IDS_BUFFERTOOSMALL	Buffer passed to CD too small to accomodate string

